ASSO係咪唔會再派offer...

.

推

會 去到九月頭

但已經整緊學生證交學費同埋oday個啲..

九月中都會有 大把人quit

有錢讀得
9月先搞都得

有錢有offer 放心

真心呢 hkcc 同 space都冇消息
同埋唔係今年dse

Hkcc應該冇機我都唔係今年dse.有銅鑼灣space offer！我諗應該係睇你幾時報姐,等等space lor

我27歲報space

一日未開學都仲有機

打錯字頂
我擔心開學都冇咁就真係玩完

報咗asso而最後有UGC offer 個堆會放番個位出黎
所以仲有機！！

但就快開學..整緊學生證
覺得冇機..
jupas都放左咁多日

仲有少少appeal到嘅會放返個位 同埋jupas有幾round offer 過程中都應該有少量位放返出嚟

無 你就真係要考慮下考dse